荃灣地鐵站對出連儂牆比人搞

岩岩行過見到有班友係度貼口號撐警

光復香港，時代革命